突發 觀塘apm有伯伯用$200買位打尖坐的士

咁都得 ？仲係香港？浪費警力 伯伯要求報警處理，死都唔肯認錯

有錢係咁㗎啦

有錢有咩唔做得

仲係現場 浪費警力 片後補

佢無比錢樓主

出夠500就無咁多事啦😂

係咪所有比佢打尖既人一人兩舊呀？
唔係就收皮啦

成條隊每人派$200可能得

如果派埋比我就原諒佢

認真，如果隊頭條友收咗錢跟住排返去隊尾咁有咩問題??

警察到 浪費警力

無人肯收

收皮啦樓主

伯伯話想搵律師

難為司機大佬

你講乜？浪費警力係警察話你定你話條仆街？佢打你尖你咪報警囉，定宜家佢打完尖再要求報警？

收錢條友有無死返去後面先

我報完佢再報

無人肯收 佢見無人收 搶架的士 話自己好病

咁就慢慢玩囉，一係一齊返差館落口供，一係去後面排，夾埋個司機一齊屌柒佢

咁就做佢啦

人家搵律師話 又要call白車

揾律師係對差佬啫，call白車就落車過主啦

不過入去揾下精神科先啱

已到

使得好，蝗同廢老都係唔讓得

仆街有病call白車啦

唔知佢睇乜科

謝謝 白車警察到左 買位打尖最後搶位唔要得

伯伯已上白車 已解決 重新排隊守秩序

片呢

小弟唔識上 唔好意思 求教學

喺的士站尾或者轉彎前比$200個的士佬咪得，大家都好做。起碼感覺上無咁覺得你搶咗架車，的士佬又無壓力

傻嘅咩？係站尾比錢上車，啲行家唔封你路？

如果比$200頭位同佢換，而佢又離開條隊真係無問題，好公平嘅交易

佢直接搶人車 上左 唔肯落比我叫停

無人肯收 同搶人車 明明頭位上

死廢老俾我見到屌到佢陷家鏟

而家講緊人等車，成個站都無車，行家有咩影響

算啦 唉 最後上白車

咁仆街嘅！？香港人嚟？

佢話自己8歲美國留學

目測60-65歲

插隊犯左咩法

有冇見佢開心啲笑下影張相？ 一臉愁容咁邊好睇架

call的士加200咪得

後面有20幾人

一張只有 片等陣上

加100都夠做

觀塘最快手一定係call van